{
"Setup_Wizard": "设置向导",
"Check_Version": "检查版本",
"Co_Driver": "智能语音辅助",
"setup_mode": "模式设置",
"vehicle": "车型选择",
"map": "地图选择",
"Audio_Capture": "音频录制",
"Default_Routing": "默认规划",
"Power_Off": "关机",
"Tasks": "任务列表",
"Module_Controller": "模块设置",
"Layer_Menu": "显示标注目标",
"Route_Editing": "路径编辑",
"Data_Recorder": "数据录制",
"Quick_Start": "快速开始",
"Setup": "设置",
"Reset_All": "复位",
"Start_Auto": "开始自动驾驶",
"Others": "其他",
"Reset_Backend_Data": "复位后端数据",
"Dump_Message": "打印信息",
"PNC_Monitor": "PNC监控器",
"SimControl": "仿真控制器",
"Camera_Sensor": "相机传感器",
"Lock_Task_Panel": "锁定任务面板",
"Module_Delay": "模块延迟",
"Console": "控制台",
"Hardware": "硬件",
"Modules": "模块",
"Point_of_Interest": "信息点",
"Chassis": "底盘",
"Control": "控制器",
"Localization": "定位",
"PerceptionObstacle": "障碍物感知",
"Planning": "决策规划",
"Prediction": "预测",
"TrafficLight": "交通灯",
"GPS": "GPS",
"IMU": "IMU",
"Camera": "相机",
"CAN Bus": "CAN总线",
"Guardian": "保护器",
"Lidar Localization": "激光雷达定位",
"Lslidar 16": "16线激光雷达",
"Perception": "感知",
"Ultrasonic Radar": "超声波",
"Conti Radar": "毫米波",
"Record Bag": "录制Bag",
"Routing": "路径规划",
"Point of View": "Point of View",
"Decision": "决策",
"Position": "位置",
"Map": "地图",
"Default": "缺省",
"Near": "附近",
"Overhead": "Overhead",
"Point Cloud": "点云",
"Vehicle" : "车辆",
"Pedestrian": "行人",
"Bicycle": "自行车",
"Unknown Movable": "未知移动物体",
"Unknown Stationary": "未知静态物体",
"Unknown": "未知",
"Closest In-Path Vehicle": "其它车辆",
"Velocity": "速度",
"Heading": "行进",
"Id": "Id",
"Distance and Speed": "距离和速度",
"Lane Marker": "车道标志",
"Major Prediction Line": "主预测路线",
"Minor Prediction Line": "辅助预测路线",
"Routing Line": "规划路经",
"Main Decision": "主决策",
"Obstacle Decision": "障碍物决策",
"Planning Line": "行车路径",
"Crosswalk": "人行横道",
"Clear Area": "畅通区域",
"Junction": "交叉路口",
"Lane": "小路",
"Road": "公路",
"Signal": "标识",
"Stop Sign": "停车标志",
"Add Point of Interest": "添加信息点",
"Remove Last Point": "删除最后点",
"Remove All Points": "删除所有点",
"Send Routing Request": "开始路径规划",
"Add Drive Event": "添加驾驶事件",
"Event Time": "事件时间",
"Types": "类型",
"Message": "消息",
"Submit": "提交",
"Cancel": "取消",
"please enter a message...": "请输入消息...",
"Update Time": "更新时间",
"Disengagement found.": "发现脱离",
"Please record a drive event.": "请录制驾驶事件.",
"Critical": "严重级",
"Problem": "问题级",
"Desired": "未预期",
"Out Of Scope": "超出范围",
"Brake": "刹车",
"Accelerator": "油门",
"Start Record Map": "开始录制地图",
"Stop Record Map": "停止录制地图",
"Start Manual": "开始手动驾驶",
"NO SIGNAL" : "无信号灯",
"UNKNOWN": "未知",
"RED" : "红灯",
"YELLOW" : "黄灯",
"GREEN" : "绿灯",
"BLACK" : "黑灯",
"AUTO" : "自动",
"MANUAL" : "手动",
"TRACK_DEMO_TIP" : "循迹演示验证",
"TRACK_DEMO" : [
    "将车辆行驶到测试路段的起点",
    "点击界面左侧的'模块设置'；启动GPS、IMU、定位模块，等待1~2分钟让GPS进入RTK固定解状态",
    "点击界面右侧的录制地图按钮，开始录制地图",
    "使用遥控器控制车辆沿测试路段的中线行驶，直至测试的终点（车辆遥控过程中不要出现倒车的情况，如果遥控器操作失误导致车辆后退需要重新开始录制）",
    "点击界面右侧的停止录制地图按钮（此时后台开始制作地图）",
    "点击界面右上角的地图下拉列表，切换到新录制的地图上",
    "使用遥控器将车辆遥控到测试路段起点",
    "点击'任务列表'->'快速开始'->设置按钮,启动自动驾驶所需的模块",
    "点击界面左侧的'路径编辑'，选择车道的终点，然后点击界面上侧的'开始路径规划'",
    "遥控器切换到自动驾驶模式"
],
"ObstacleAvoidance_TIP" : "障碍物停车演示验证",
"ObstacleAvoidance" : [
    "将车辆行驶到测试路段的起点",
    "点击界面右上角的地图下拉列表，选择上一个DEMO录制的地图",
    "在车道中间距离车辆10m以外放置一个或多个较宽的障碍物",
    "点击'任务列表'->'快速开始'->设置按钮,启动自动驾驶所需的模块",
    "点击界面左侧的'路径编辑'，选择车道的终点，然后点击界面上侧的'开始路径规划'",
    "遥控器切换到自动驾驶模式",
    "当车辆接近障碍物时会减速停车；停车后将遥控器切换到遥控模式",
    "移除路面上的障碍物；遥控器切换到自动驾驶模式",
    "障碍物从路的侧面近距离进入行驶车道"
],
"BypassingObstacles_TIP" : "障碍物绕障演示验证",
"BypassingObstacles" : [
    "将车辆行驶到测试路段的起点",
    "点击界面右上角的地图下拉列表，选择上一个DEMO录制的地图",
    "障碍物放置在距离车辆10m以外的左侧或右侧路径上，为车辆绕障预留车身宽度+0.5m的空隙",
    "点击'任务列表'->'快速开始'->设置按钮,启动自动驾驶所需的模块",
    "点击界面左侧的'路径编辑'，选择车道的终点，然后点击界面上侧的'开始路径规划'",
    "遥控器切换到自动驾驶模式",
    "当车辆接近障碍物时会绕过障碍物继续前进；越过障碍物一段距离后会尝试行驶回车道中心线"
],
"Tip" : "提示",
"Finish" : "完成"
}